7個講日文嘅女遊客地鐵內飲珍珠奶茶

捉到會罰幾多？

我記得係唔可以進食，而水以外嘅飲品係禁止

罰含撚

港鐵職員淨係會捉香港人 所以答案係0

$0
淨係會舉報支那人

Testing

圖

不過日本地鐵好似可以食野

點解唔舉報佢地？
成班垃圾崇日崇撚到傻咗？
佢地笑你成班支那狗唔敢出聲咋

你傻架？

AV情節？

擺明歧視
不過我覺得同日本人講唔準飲食9成9即刻停口，樓豬又淨係識做鍵戰

你係現場 點知我有/冇出聲

不正乗車

多數都會自動白內障
其實香港人飲食都唔會罰錢 最多出warning

除非條友飲食 仲好撚串大條道理
咁先有機會檢控

如果你出咗聲，仲唔第一句大大聲講咩

係啦係啦
又嚟臭蟲論
我而家見到蜥蜴人喺地鐵偷拍裙底

最醒係你 滿意未

有病

規例只應用大陸人身上

打咩 打咩drink

各處鄉村各處例

d五毛仇日狗睇得多抗日神劇睇到傻咗
係地鐵捕咗成年先捕到日本人飲野

日本地鐵本身比飲野
好似係

清水以外唔可以

佢地係我女友表妹同佢6個中學同學
抄佢地牌/同佢地咩關係又要同樓上班硬膠交待咩

就好似#15

你有冇去過

日本地鐵喎 你去過未架

咁耐以嚟都未聽過香港以外邊到地鐵唔食得嘢
香港人唔自律咪畀人當狗咁管囉

哦 睇錯
日本地鐵便當好好味

會賴大陸人囉
實質搞親大型活動事後成地都垃圾
尤其出來蒲果班 唔會有袋裝野走 亦唔曉行近垃圾桶

想知直接google喇
你都係上嚟引戰姐
好心比啲水準喇大佬

你有冇一刻覺得自己仆出來柒

屌你老母無圖嘅你話你同7條架妹係地鐵打戰700回合都得架啦

講日文嘅女遊客可以係支那人

番號？

日本人好有禮貌 所以唔計

討論緊香港地鐵內跟住一堆人話日本得

發生緊咩事

日狗中文又唔識英文又唔識都唔知點叫佢地停口

指住杯嘢講"也咩嗲"囉
再唔係咪body language或者指住不準飲食logo

唔識自己check港鐵附例？

日本短線係可以飲野 好少見人會食野
長途就可以飲食
日本地鐵講野大聲衰過飲野食野

水都唔得啊
我上次飲水啲黃衫狗都屌

係啊，我擺明岐視某国人，唔使拉埋日本人落水喎 ，總之乜人都好，都會同佢講唔好飲，日本人多數知自己錯好快收返杯嘢飲，某国人永遠唔會知錯

日本地鐵同香港相反，唔比講野可以食野

留名睇大家搬龍門

用英文同佢講唔準飲食啦
一嘢指住個不準飲食logo都夠
日本人唔係贏國人
你話完佢佢會識做

我覺得地鐵飲嘢冇乜問題
唔整污糟嘅話
理得佢係香港人支那人定架仔

同意

屌你，係水都唔撚得啊

響個口到!

搵人搵翻學生妹飲水比人睇
閪鐵

真係要捉既話日日大把人比人捉啦
位位2000

你話要捉入房傾

狗鐵仲痴線到攞英文規例證明話beverage係包埋清水，痴線過人大釋法

真係水都唔飲得
利申：細佬仔個時瀨過野 係車入面飲水，仲同格離個朋友講話唔會比人捉，講完幾秒後有個黃衫職員唔知係邊卡行黎 下個站dick我出去話見你細路比次機會你 個時都feel到柒到喊

合乎國情

港鐵附例>>>>>>>中國法律>>>>>>基本法

巴士夠嚴禁飲食
咪又係大把人係巴士入面食包

飲んではいけません

要小心啲
有時鳩鐵啲條例係亂鳩咁起
之前單私人地方同公眾地方定義都上過法庭
最後控方贏咗
理由係就算需要俾錢先進入嘅地方
係個介定上都係屬於公眾地方而非鳩鐵所講嘅私人地方
因為佢容許咗公眾嘅進入
所以月台，車廂，入閘後都係公眾地方

正常係要罰錢既 你未同佢地講囉 無野架 不過我自己又咁睇 第一 日本地鐵俾人飲野 咁佢地唔知規矩正常 (但係唔代表唔洗罰) 第二 有時人地食/飲野 唔影響到你既 未隻眼開隻眼閉囉 要捉得嚴既 我食粒香口膠都違規啦 咁但係佢地又唔係好似啲大陸人食KFC 咁大陣味 又會整到地下周圍碎

冇圖你話佢哋扑嘢都得

職員唔會識翻譯個勁長既港鐵守則，所以行過會扮睇唔到

照飲 未比人捉過 港鐵狗垃圾黎